引左成個星期熊！係時牛佢老母西!!

跌唔落= 升!

係唯一信心不足既原因係牛熊比例72:28
如果唔係早就瞓身call

來見證2百萬張熊證 以IT預測熊市 翻本

我d熊熊呀

牛老母